劉鑾雄 同 羅傑承 諗好走佬去邊未?

香港台灣都唔安全，可以去邊

有錢人駛乜驚無人要

大劉去泰國成個島買起都仲得 怕鳩

轉型

學郭文貴 爆 共產黨衰料
日日係youtube 屌唔停

攞幾千萬出嚟，俾澳門班官分，就乜都一筆勾銷啦

假髮羅經常以自己係澳門人為榮，無得返馬交係慘啲嘅

梗係唔驚無人要
但大劉食lunch都要日日去同一間，佢會捨得香港？